請大家呢排唔好再開花，做文宣好過

我係認真，請聽我講

TLDR:喺肺炎爆緊再開花係冇乜大作用，肺炎已經扣緊中共同港共血，開花只會令我哋失去更多人，性價比極低。喺屋企做文宣 (唔好做連儂牆，依家都冇乜人出街) 可以鞏固返軍心之餘仲可以拉攏更多人，成本極低

喺肺炎嘅呢個時期，仲開花有三大on9之處

一：人數絕對唔會夠
有好多巴絲打都講過囚徒困境，我喺度唔再講多次。手足喺見到開花會諗到 「有肺炎」，「唔會多人」，「其他人都會諗到同我一樣嘅嘢」，「所以我就唔出喇」。喺每個人都諗緊同一樣嘢嘅時候，最極端嘅情況就係冇人出，當然世事無絕對，所以就得極少人出咗，就畀狗咬晒

二：心理情況極差
有好多樣嘢可以影響人嘅心理。依家又涷，又有肺炎，驚涷之餘又要驚肺炎，又要驚會唔會突然有狗。試問你喺呢個情況之下能唔能夠正常思考？有99%嘅人都唔得，更何況未受訓練嘅後生仔？所以當有突發情況嘅時候極容易做出錯誤嘅決定，導致Game Over。

三：敵人早有部署
你覺得到依家仲可以好似612，71咁？我哋進化慢啫，但係對家嘅進化程度好似幾何級數咁升。你出去都有Exp啦，對家經過咁多戰役啲Exp一早超多，對呢啲開花已經見怪不怪，見你班傻仔送頭仲好撚開心，是但喺個轉角位衝出嚟又可以捉十幾個，咁正嘅嘢邊個唔做？所以我哋冇部署，幾乎可以話係Sight reading嘅情況下，係極之不利。

咁我依家講下做文宣有咩好處。

一：成本極低
喺屋企被咬嘅機率極低，上Twitter, Reddit, 簽聯署唔使用好多時間，仲可以向國際澄清返有啲誤解，同時拉攏更多人加入我哋，對某啲大組織造成人群壓力，從而... 就算喺Facebook同人嘈都唔會有心理關口，因為冇人知你乜水，所以做文宣方便之餘仲唔使擔心。

二：效益大
呢排好興講啲藍絲開Youtube Channel，但係我哋都冇乜人做。不過我撫心自問係完全覺得YouTube 根本冇用。YouTube 啲片最好喺6分鐘-17分鐘之間，因為夠長但係唔會太長先吸引到人睇。只要我哋Share手足嘅片，就會有更多人睇到，一傳十，十傳百，效益極大。喺Twitter, Facebook, Reddit 上面開返個Page，同啲人講返我哋嘅目標，回顧返一啲嘢，咁樣做文宣嘅性價比係極高。

三：流動性高
點解Popo依家都要開Fb直播？就係貪乜水都睇到。喺呢個Net Era，開個App就可以睇到所有嘢，所以喺呢個時期，喺互聯網上面做文宣嘅效益係好過連儂牆，啲人無聊就會開Fb睇下有咩新嘢如果畀錢Fb賣廣告就仲好，因為你可以鎖定向邊啲人落廣告 (我遲啲可能會出教學)，所以當屋企冇影印機，又唔識畫畫嘅時候，可以C&P手足嘅作品，再向其他人流傳，效用最大。

所以呢排唔好再開花，唔好再為咗滿足自己嘅快感，唔好再為咗以為自己好勁唔會出事，唔好以為一百次冇事下一次都冇事，唔好以為自己做得未夠，其實已經足夠。唔好送頭

Blocked

做好文宣的確重要 但開唔開花真係要睇情況同迫切性

啱

對家已經開始全力抹黑我地 連登仔究竟肯幫手做文宣未？

幫你推埋

推 盞浪費力量 同 送頭

最大問題係支出成本同利益唔成正比

啱聽

Tui

多謝

對唔對得住被捕手足？

兩Tui，thx

如果你起我底，你就知點解我會咁講

欲速則不達，為咗一時氣憤而令自己都被怪物捉走係唔抵

支持

推

唔洗理呢啲情緒勒索傻鳩，抗爭目的係爭取訴求，唔係滿足呢班所謂被捕手足

文宣重要

同意
當開花暫時成效低就要做其他嘢
依排文宣都好唔夠人啊！

就算睇開電影或者打開機，有條友話要幫手足報仇其他人都會阻止佢。娛樂已經係咁，更何況現實呢

係

Thx

被捕手足都唔會想睇住我地送頭
依場仗至少要打三五七年
我地冇可能無止境咁消耗人手

幫手推上熱門，連登已被騎劫

長輩圖 一傳十 十傳百

teoi

著名五毛食屎啦

Revenge The Fallen唔係咁做

支持 呢排街少人
藍絲開始無口罩出唔到街

thx

以目前形勢的確係好難聚倒足夠人開花, 便衣狗又係咁濫補, 而家已經唔似得上年9-10 月的情況.
不過兄弟爬山, 各自努力. 開花同文宣無話有咩衝突ge. 樓主的意思應該係要加強文宣戰線. 開花方面有時真係有迫切性, 好似粉嶺美孚咁, 我係住果頭我都想開花啦

只有更多人被捕 先顯出警察濫捕

文宣, 地下化, 黃色經濟圈

如果嗰區診所喺你嗰度當然要開，但係要Be Water，開花唔係可以存檔死清光嘅公程式

完全認同

我都預咗俾人屌散水撚

我地最少有200萬人 如果有一半all in已經贏

啫係叫自己友去死，之後話敵人殺咗你啲人好殘酷？

抗爭未成功就咁有政客思維嘅你

同意，佢自炒緊係把握時間撥火

說好的一個都不能少？

即係如果有200萬人被捕 就會無事

極端主義唔係咁玩，至少佢哋可以慢慢玩人菊花

叫黃店外賣
清洗紅黑藍

一定推
呢場運動要進步
(我地鬥唔過黑警)

連登仔唔改下個性格 唔駛旨意贏

本身都好難打， 啲連登仔仲要唔聽意見

助長敵人分化

真, 但依然好多手足掛住屌狗被包都唔知, 呢樣真係要靠大家快啲進化

我呢幾日都食黃店

喺戰場上面生存先係最重要嘅嘢，你點做都好，只要唔搞到自己友，冇事先係世界第一

手足岩！！

黑警成功嚇倒港人 或成為最大贏家

香港人係咁，進化速度極慢，我本身都覺得香港人都會輸，點知到呢一刻都喺度，係香港人好彩定生存力高？

唔好意思 阻一阻大家

反藍屍youtubers洗腦戰線需要你地！！
有巴打整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢

(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

志森與志豪

商業電台 Hong Kong Toolbar

香江望神州

D100

Stormtrooper白兵

tuiiiiii

Push

21世紀唔係一個可以比你地下化做野既時代
喺肺炎肆虐既呢段時間，最重要係武裝自己，準備日後既惡戰

正面根本冇可以贏，如果佢哋唔諗國際，其實根本可以好似打殭屍咁射死晒我哋

根本對付一毛 藍屍 分化狗

就只有一個策略

就係 堅定不移 不分化不割蓆

連登仔自己睇下近排連登做乜撚？
又開始屌民主黨公民黨
又出post抹黑 立場記者
又出膠post轉移風向去啲膠post度

你同我講 依啲唔係敵人搞出嚟？

可惜敵人好成功呀， 因為有班傻鳩已經無左信念， 唔記得唔堅定不移既大前提

全面進入youtube 戰線
不過永遠唔夠人

我呢排都做運動，呢幾日發現自己有咗三頭肌

YouTube 其實好易做，我自己本身都有Channel，不過唔關香港事，係我哋唔夠人啫

一齊玩twitter!

支持
講咗好耐

P牌推

有次 有班一毛屌公民黨

我話 做乜撚要屌自己人

竟然有人回我 公民黨幾時係自己人？

真係睇到我眼突

但 sor9ry , 我係唔會畀敵人分化到
因為我堅定相信反共既人就係同路人

唔好又係到情緒勒索
要幫到手足嘅仲有好多方法
唔係陪佢地一齊死就係對得住

push

泛民唔係敵人，所以就係自己人

Pin this la

多謝你推咗咁多

其實出黎好危險，一個有事，全個臭格都會中招

狗而家唔會放tg因為佢地要戴口罩
姐係佢地會揀近身攻擊
最低消費都出椒

真係好難打

我相信只要勤啲屌柒果啲放負師分化狗以正視聽就搞得掂

我係被捕人仕 我都覺得呢排唔應該行動 但係整唔整連儂牆有討論空間

幫推但唔推唔郁

【愛護家人】香港警察而家會自制狩獵夜

又黎失敗撚
場運動會降溫架咩都唔做會輸
文宣只係輔助性質

我唔知係咪連登仔 大部份係90 00 後
所以好易放棄 好易迷失

但作為80 後， 我見到敵人既分化已經就快成功， 我有責任話你地知唯一應對方法 就係堅定不移

講完。

Agree

拉

我哋點打都唔會贏，因為我哋唔會幾百人都夠膽打

5毛狗屌你老母臭係

我篇文有講過「失敗」呢兩隻字？你唔識打仗我教你少少 打仗唔係淨係衝出去打鳩人，打鳩死晒就贏，要打鳩死晒，自己人冇損失先叫真係贏，所以經濟，輿論戰都係打仗嘅一部分嚟

其實我認同
運場絕對唔係每一下都要短兵相接
做下文宣招下藍絲兵打住先都無問題

agree

我都係5毛嘅話我真係唔知講乜好

block

做文宣有咩咁對唔住？

其實現家真係文宣既大好機會

但感覺好停滯

可能因為落街貼文宣都有危險

又或者因爲肺炎 口罩紙巾分散左大家既注意力

但後生仔識上網架嘛！！！

咁咪fb Ig twitter YouTube Reddit 囉

網上文宣成本咁低 大家如果真係想贏

想為手足報仇 想黑警死全家 想光復香港

請大家真係 有聯署就填 有文宣就share ! 係要share 比藍絲五毛

比佢地睇多d 唔同角度既新聞

善用科技黎個時代革命啦

咁你有咩方法對付黑警 ?

同意

早排元朗手足做文宣
結果係點呢
根本做乜都有危險架啦
Why not both ar
又想叫人散水呀

其實做幾多都冇人關心, 包括世界
有咩新聞大得過疫情, 大家只關心買唔買到口罩

感謝你

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

日日都係呢句
合適時做合適嘢 唔係一句對唔對得住就可以唔理情況
俾啲獨立思考 ok?

理性喺呢啲時候總比感性有用

場運動降溫就只有一個方法 就係唔再提
但如果你開口埋口同陌生人又好 同朋友又好 同同事又好 同任何人講野都係講時事同政治 就算人地覺得你煩 呢場運動都係唔會降溫

係
香港抗疫成功就係贏
我地和理shop 地區開花
加加埋埋都唔夠一次武漢肺炎勁
我地盡力保護香港仲有用

而家有肺炎
人群聚集更易中
一陣因為一次開花集體感染未仲衰

聲東擊西

但唔係覺得唔對路都仲要做
以前講既be water去左邊？
be water唔係散水 係用另一個更有效既方法繼續做落去

五毛嚟㗎

Be water啫係如水流動，自由應變，要走就好走，呢個係我最基本嘅理解

我唔知巴打你係咪誤會咗我

我講緊情緒勒索嗰條友係五毛

無視佢就得㗎喇

ok

邊左再叫人送頭就真係鬼

支持係文宣方面要keep住做

唔好開花
唔好勇武
唔好連儂牆

喺屋企用鍵盤建國

不過好撚快比人拆

事實係
但why not 將政府垃柒圾要市民訓街排隊買口罩link埋一齊？
呢種事又唔玩情緒勒索？

唔適合
無用
送頭

點解開休息post都無人追擊
我開恥笑post 就比人追擊

唔開花，班差佬就無暴可抗，就要去抗疫

唔割

搵到好位都要入依家d廢老無口罩慘過死，點解唔草船借箭？

開花之後感染肺炎，成功建(天)國

講得好

而文做肺炎文宣屌柒政府

我諗八成人 包括藍絲都唔會撕

我幾時叫休息，做文宣都係休息？

完全同意。而且搞好文宣喺凝聚人氣的基礎，有利以後的部署。

冇畀狗咬你梗係覺得冇問題

2017/3/6 未有紀錄 太空空氣清新機 89514 NO 按此查看 ✔ ✔ ✔ 聲稱支那水好飲過香港水，又留言稱抗爭者是垃圾，另外又認為別人支持和鼓勵「明知打唔贏」的抗爭是有居心。

唔好再開花 唔係休息？
定本身你唔做文宣？

講就凶狠

每日做twitter task好撚基本

E

又嚟道德綁架

咁啫係做文宣唔係休息啦

文宣係下一波開花嘅基楚啊

即是叫全部人做鍵盤戰士？

喺度真心講句 五毛嘅玩法

佢哋係要你不斷內控

當有一個post話邊度邊度集會

五毛唔會話唔好去

佢哋會扮演兩方

一邊係去一邊係唔去
目的只係令到你哋不斷出現分歧

S

我冇權叫人做咩唔做咩，自己諗，做出正確嘅決定

{{Alarm}}文宣組求救,正被藍絲全方位反cup中!!

文宣鍵戰仲難吹雞過開花
同一個內容嘅po開咗兩次都唔到熱門
大把任務要做,但連登仔完全懶懶閒

做文宣唔等於休息

加油

口水攻擊

Ok tui

其實如果可以更多香港人一齊用
好似當ig咁用
而唔係當Twitter做task
我諗效果會更大

你太年輕，唔怪你

文宣手足

全民文宣

Twitter戰線要人

要開花！仲要係全港開花！

不過講緊係文宣要全港開花！

係，唔好成日俾肺炎spin 走我地個focus

每日twitter戰線

總係有班人覺得靜落嚟運動就等如完

資訊戰真係好重要

所有班狗已經有部署嘅行動 都冇利
就好似 預約被捕通知書
去到佢地面前 佢地點會唔拉哂返去坐48

做文宣唔代表當手足condom
真係想打狗嘅 靜靜雞就好了

我想問有冇英文文宣嘅tg channel？有時上twitter想post但我英文又麻麻

wfh得閒落街痴幾張文宣

岩 開咩花姐

真無咩需要

文宣要人 班港豬就黎冇左件事
日日平衡時空

開花唔可以be water 咩
唔打陣地 唔戀戰
缺一不可
和理非+勇武都要一齊做
香港人唔可以輸

咁612，71，1111呢啲係乜嚟

次次一檢討就有人彈呢句出嚟
老實講我覺得過咗咁多個月都冇進步，冇獨立思考判斷幾時應該行動幾時應該散，喺唔值得畀狗咬嘅位送頭嗰班，先係真真正正對唔住手足。

最重要係 手足靜靜雞做野
記住 核彈都唔割

講得好撚啱

要做真係難，係連和理非都要走

唔開花 唔送頭咪唔會有囉

就係要對得住先唔好被捕 咪撚企晒係度等人圍

咁呢啲對政權嘅打擊就冇咗，你想咁？

我認同肺炎係會扣佢地血。
但係有D區俾人亂咁征用黎做隔離設施，可能會惡化社區再爆發喎。
其實我有諗過會唔會係港府包疪克警，等D克警好似好忙咁唔上得去，
特登搞D民忿出黎等人上街，亂開隔離營。
係人都知克警惡晒同最得竉㗎啦。
又有口罩，又有PPE，有求必應。
野又唔駛做，搵義工同童軍去做，我服咗佢地，點解可以咁多特權又唔駛做野。
中共真係專養埋D人渣件件垃圾夾偷懶，維尼好難唔亡國。

連儂牆要做，啲婆婆唔會睇youtube / fb 收料

推，港澳辦中聯辦齊齊換曬，精通維穩，懂得操縱輿論既高層，中宣部滲透搭配藍絲kol做輿論戰

依家開始要打響輿論戰，香港必須封關，外資撤資

我要同中共攬炒，然後置之死地而後生

同意
根本武肺就係大三罷+開花加強版
而家開花真係無乜用

抗爭有勇係好 但無謀就送頭
只會越黎越多人送頭
長遠係冇利

依家活動人數偏少 冇哂保護

好啱 特別係心理狀況差

推!!

攬炒定義係主要同中共攬炒.
依家中共武漢自爆, 唔攪佢都PK.
依家不如大力宣傳中共武漢病人處理手法幾不人道.
讓國內人民更大怨氣.(燒佢後門好過)

各位請開發新戰線 Youtube
藍絲channel→ dislike、 report (冷處理)
黃絲channel →like、comment、subscribe、share

目的: 以youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣在散播速度

將軍澳之戰
而家街坊 樓上有床位都會被狗咬48

pushhh

I don’t agree
反而要追住黎打
一次過經濟攬炒

連儂牆都要做
但唔係以前做法
而家貼一張就要走

pish

你追住嚟打功用唔大，假設肺炎扣血100，Cost 0，你追打扣血20，但係Cost 50，點解唔喺另一邊，扣血50，Cost 0

用錯拉post
推返

唔知呢 可能我係咁諗

我理解唔到你講乜

所以貼牆要哨

而家已經無乜人行街
呢個時候手足去開花影響勁細 被捕風險又高
仲要可能中肺炎 咁到底為乜

開花自損太多

認同要努力做文宣

唔明唔緊要
講番句 ‘真’ 就得

我唔明

肺炎威力遠超開花，條街亦已經少咗好多人
開花高成本兼未必高回報，依家呢一刻做文宣仲好

先唔理樓主係咪狗，自己認為文宣要，開花亦要

點解？文宣係人都知如果將佢日常化，人就會容易接觸，越見得多個腦就會有個concept知道同記住左我地想對外送出嘅訊息

咁開花呢？有咩用？就係要話俾接收左呢d訊息嘅人聽呢個係我地將佢實踐呢其中1個方法！舉個例:醫護罷工係為左迫政府封關，最後雖然叫半成功。但諗深一層如果我地當時肯出黎開花，大陸人見到自然會驚唔敢落黎！。同透過傳媒話俾其他人聽我地未放棄！(可能大家會話我推人出黎死，但自己唔介意冒住風險博一博）

有時係我地太懶下下想靠人幫自己就不勞而獲

肺炎威力遠超抗爭 港共已經收收地皮
Bababa

認同
呢一輪藍絲kol突然冒起
好明顯對家都轉策略
知道落場捉人做到既野已經去到極限
開始利用宣傳攻勢洗班中立淺黃腦
希望可以分化和勇

冇話過港共收皮

Pushh

我話既 ok ?

更正
藍絲channel→ 不感興趣 or 不要推薦這個頻道 (冷處理)
dislike 不能減低藍絲文宣傳播, 只會令其更準確命中合適受眾(藍絲廢老)
沒有針對性既report是無效

根本就係，做真正鍵戰

見你班傻仔送頭仲好撚開心，是但喺個轉角位衝出嚟又可以捉十幾個，咁正嘅嘢邊個唔做？

十日之後

見你班傻仔係到做文宣仲好撚開心，是但查下個ip又可以捉十幾個，咁正嘅嘢邊個唔做？

十個月之後

見你班傻仔係fb留言仲好撚開心，是但對下個名又可以捉十幾個，咁正嘅嘢邊個唔做？

肺炎唔係人，係中共自爆，對家自爆你都仲畀佢搞？林奠唔封晒係問題，但係你自己諗啦，我可以講嘅講晒，出唔出去自己諗

True

港共邊度收皮

認同
尤其見到呢個po:
[手足注意]天水圍警署煉緊蠱

明報：一宗假鈔案的被告潛逃內地近10個月，昨（13日）經深圳灣口岸入境時被捕，因接受強制檢疫未能上庭應訊，暫時被扣留在天水圍警署。

如果拉咗返差館冇口罩防禦又要同依條友同倉就極危險，有機會喺天水圍警署大爆發，請各位手足注意！

我地要打持久戰
要先捱過疫情 鬥長命
現在癈老藍C肯定高風險過後生仔
若染病 死亡率都高d
加上經濟打擊係好勁
唔洗出手住都已經好難搞

==========================
《外賣黃店表 － 安坐家中食黃店系列》
九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

你黃大仙IP都唔使check就拉到

咁呀，可能有人想掩護D克警等佢地唔駛北上支報國啦。
佢地 "好忙" 丫嘛，D藍屍都係咁講。
咁揀個差D嘅地點咪又有人開花囉，一開花就報唔到國。
其實我地應該要去警總靜坐要求克警北上報國以示忠誠勇豰。
再幫佢地爭取同公安同工同酬！等佢地好好適應未來嘅大灣區！

起佢底，再去佢最新個post睇

原來五毛嚟

就算開花都要籌備得好，行動要精準

天水圍人，第三次喇，我地真係要好好檢討同改善下

我不嬲自稱五毛
最鐘意笑鳩 咩休息撚 中華膠 左膠 d post

是但啦

無L錯👍🏼

贊成，勇武抗爭需要大量和理非掩護
依家好難號召大量人出黎，反而應該將抗疫同場運動拉上關係

再送頭一定對得住

非常正確

硬實力之如都要有軟實力

特朗普：香港人你出豉油，我出雞，deal唔撚deal？

啱
佛系
緣份來了就贏

文宣文宣文宣

條友五毛嚟
唔洗理佢

agger!

樓主講法我基本認同。但你要諗下點樣叫關羽揸筆

唔係個個人都適合做文宣。你諗d野俾關羽做

認同，但有目標嘅行動我覺得ok，例如暉明村咁
Btw樓主講得3月17有咩發生未
我mark低左如果咩事都無就block鳩你

繼續開花，唔好俾佢停，樓主係冷氣軍師分化撚

啱呀

依家岀去遊行俾狗咬，覺唔覺自己做左傻仔？

心安理得

錄親音把聲都成個弱智仔咁

人哋唱歌好好聽嫁，不過唔知點解冇晒record，好彩有backup

文宣係咪幫手足籌安家費？

依位手足還柙180日後罪成，請問連登仔有無安家費畀返佢？

我認為勇武手足自然會搵到更適合做既事

而且過去幾次大圍捕、狗既咬人路線其實都要研究
仲有，由於街上可以整RB既雜物買少見少
結果十一月至二月期間，狗突然９衝、狗車硬撞都造成大量手足被咬

戰術研究以外，學拳、做GYM、升級裝備
學習Target狗仔狗女，都係好緊要既事

係唔係有勇無謀
之後入埋狗屋見手足就叫對得住
人地已經叫文宣
文宣係好唔夠人

Share, like，關羽都識斟茶遞水啦

Peter同意

我都分化撚咁我都唔知講乜好

保養身體
等待時機
最緊要識BE WATER避開武漢肺炎
班忠誠勇毅唔想守隔離營就推晒比其他公職人員(民安隊、消防、海關入境,再加班童子軍義工)
仲要其他公職人員裝備唔夠班POPO
呢個係分化敵人團結既機會 等林鄭得番3萬個POPO撐

我唔知，個夢淨係show個日期，唔好block我

一毛

盡可能休息 養番好身體

無需要叫人唔好，只需要叫做好

由醫護罷工講到而家都話而家轉文宣戰更岩
數臭政府同黑警無得呃OT
區議員要攪集會就用市民身份參加
比人噴同趕又再可以用係文宣
反而勇武塞路根本低效率高成本
你唔塞佢？條街D人本身都急急腳返屋企啦

各有各做啦
但呢排冇大型遊行
和理非好應該做下文宣工作 (其實平時都可以做)
Twitter Youtube Reddit 總之最好要衝出同溫層
唔係一味淨係係fb ig share俾身邊都係黃既朋友睇

文宣已經比對家藍絲不停攻近排啲藍絲youtube

一直懷疑 由武肺開始話代政府行事 號召手足出去送頭果D係鬼
依家文宣輸 黃色經濟圈受創 反而無人理 但一直有人叫前線巴去死
支持武肺HW期間 主力做好文宣

大家一起全力去做

啱呀！！唔好送頭，要做文宣！！

主線應該係繼續建立同維持黃色經濟圈，在家打文宣網戰同鍛煉身體或研發，鞏固返固有力量，之後先有力行更遠的路，十分認同樓主，效益真係好重要，唔可以再白白犧牲，要打有把握的仗

你見對家開始玩文宣戰就知 有時跟下人地玩下都好

support
根本依家所謂遊行係送頭機會來
成果0 次次都拉幾十個
但又不斷有
自己本區區民都唔出
你開咩花？
好似火炭咁
次次得嗰幾十個
勇武手足做完嘢都冇人cover啦

十點鳩叫回歸
2月15開始提醒大家勤洗手
康復香港 時代抗疫

就算真係開花，都要快閃，好閃個隻
做完野，立即散水！
一個不能少啊

did

係，但我唔明點解香港人禁幾個制都懶？

之前有po教整文宣貼紙
而家d藍絲廢老唔敢出街
算安全過上年個陣

花盆比開花有效
放極血都只係傷到商家既錢，破壞唔到對方有生力量，結果係popo越來越強而武勇越來越弱
同時就算一定既商家倒閉，只要銀行資金無事都傷唔到支共本體，裝修銀行對銀行穩定性影響遠遠少過擠提

掛住搶口罩
同批鬥人傻先派口罩畀老人家

自膠

對家自爆還自爆，依加講緊爆到我地！咁就要將爆嘅傷害減到最低。你可以話我事後孔明，但假設我地配合醫護罷工出黎開花。當初撤回送中都係我地開花先成功。結局會唔會唔同

宜家好少和理非支援

最近無返公司，無得印

1.blocked
2.五毛
3.唔出黎開花叫咩抗爭?
4.你對得住死左既手足?
5.你唔出黎 其他出左黎既手足會比狗拉
6.想抗爭冷卻??
bla bla bla bla bla

比人拉左就算架啦
所以出黎要諗清楚係咪值得

真，希望各位留在家中仲好

係微博 私下
講下李文章亮

連我老母怕事）都知 李文亮

雜種話1月7已經知道肺炎

將佢哋個夢消滅

時代革命都係幾年前講

要反洗腦佢哋

開花唔緊要，但唔好即日先吹雞，害死人

要開花不如真係中左肺炎再單拖入去狗署報失開花啦
有殺冇賠

各有各做

文宣唔會滿足到部份人“do something, make some noice“嘅心理

左膠係可以惜任何事去叫停勇武

有朝一日分分鐘話今日太陽由東邊起，勇武停一停先
下日一話今日紫外線指數太高，手足休息下先

push 師奶中坑都悶到上多咗網啦

Twitter

同意。推

曱甴近平推

做好文宣

Shut up and start tweeting and social media!!

連儂牆少咗好多人貼

推 日常普通開花成效實在太低
再多一個人被捕都太多

真

不過文宣都要小心

推 文宣冇人呀

我贊成。唔開花可以做其他嘢，次次狗都部署好，狂拉濫捕。勇武愈來愈少人。回一回氣，留力適合時機會有更大 energy

好多公公婆婆會專登停低去睇文宣

根本呢啲係日常工作嚟
係連登仔唔做嘢先要特登講

青衣城文宣唔見左成2個月

而家連文宣組都好難做，好似以前凌晨幾個人靜雞雞去貼會比狗溶咗都吾知

Twitter 需要大家

Twitter connect 西方

效益大笑撚死

南邊圍村民出入睇路

其實依家條街都冇乜人
開花成效其實都低咗好多
但最近大家真係冇咗件事咁

唔打就真係輸
玩和理非.....有咩用

你個名

文宣已經無力左好多 要比返d心機

(突發)天水圍捉左好多手足！！唔該認人！！！

Push

我唔介意，因為已經被捕
但次次都適應壓逼，今日割五城，明日割十城
真係好？

唔係下下都要出去打，藺相如都識靜雞雞走人啦，肺炎時期有唔同打法

輿論戰被放棄，對家開始攻

明明武肺係一個利用鄰國人反支嘅好機會
雖不至於同道中人，但絕對可以同仇敵愾
私下恥笑鄰國人還恥笑，之後利用價值仲有好多
呢期班狗受淋病贈送無限量各式各樣重甲，我哋只會更加唔夠力同佢哋硬碰，同時亦足以反映淋病除了30000黑狗就真係再無靠山
倒不如減少不必要送頭，再執著於文宣仲好啦
要設計嘅有設計，要師爺有師爺，通力合作繼續connect全世界

不能認同更多

唔係當手足condom，但累積唔到力量時寧願保留實力

推呢個，好同意

真

好少人做Twitter....

咁嘅時勢文宣起牆好過

推推推

個問題係
做文宣、打輿論，通通都係為咗令更多人支持我地
然後下一步係點，你嘅勝利劇本係點？

重點：唔好將運動同街頭抗爭上鎖
街頭抗爭只係我地抗爭既一種方式
運動延續唔一定要街頭抗爭
無街頭抗爭亦唔代表運動完左

送頭阻唔到 睇開點 無謂激氣

推
手足們全面進軍youtube戰線

你同白鴿班友有咩分別？

都係
PUSH

咩都假，冇兵法戰術應用多多頭都唔夠送

twitter

中共出大量網軍，我地唔可以輸！

飯民：任何舉動/idea 都係為選舉only 幻想有一日同中國和解做執政黨

叫你唔好送頭：真心想你唔好送頭only 唔聽都無計 你咪走出去送囉 俾人扑爆頭掟落街 亦都愛莫能助 莫怪無情

按你邏輯，單整文宣就有用？

我都希望大家做多啲文宣

佢自己做冷氣軍師，重好意思話對唔對得住手足，人地南韓同台灣都搞左三十幾年先成口，佢班友就成日覺得幾個月就得，之後就日日上網出post推人去死

同意
唔急

都攬炒緊

呢件五毛嚟

著名「認輸師」開post95%以上有個「輸」字，起底大開眼界
會員 #14941 - 你認真就輸了 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (23)：
1 .lih.kg/eRaJxT放負
2 .lih.kg/eQwOMT玩膠 放負
3 .lih.kg/ePMEHT醫護罷工放負
4 .lih.kg/eOLJBT放負
5 .lih.kg/eOsgxT放負
6 .lih.kg/eNdJcT放負, 話醫護罷工輸民意
7 .lih.kg/eMAcpT放負, 話肺炎終止運動
8 .lih.kg/eLGBQT放負
9 .lih.kg/eJOipT放負

紀錄太多, 未能盡錄

有幾多人起完底,同我一樣,心唸做乜9

中共對港宣傳戰最新計劃曝光：KOL100

需要大量文宣手足去KO佢，我哋唔可以比藍絲文宣KO。

仲有呢2條工賊會臭閪，需要大量文宣手足去收佢哋皮。

老老豆豆唔好叫自己開花，係出去送頭
武力唔識升級，出去堵路一陣就清

唔知幾耐無見過火魔以為番左去2016年

點都有班狗太寂寞想捉人去宣傳開花，又有手足唔睇環境易相信

兄弟爬山 各自努力

推\

YouTube twitter !!

我有時會企連儂牆旁邊
陪啲老人一齊睇
陪佢哋 細細力，小吓政府
一齊小小吓，淺藍會變中立，中立變黃

pysgw

你叫關羽斟茶遞水

消極失敗論